冬天富良野有乜玩

冇薰市草，冇得摘蜜瓜，除王子飯店隔離d景點
仲有咩值得去？

見有人玩雪橇，熱氣球，有冇連登仔玩過？